風疹屌你老母好撚痕呀!!!

出風疹已經大半個月
日日出到成身都係
日頭痕影響工作社交唔在講
夜晚想抖下又痕到瞓唔撚到

做運動/食飯 個人一熱又勁痕
拎重野/衫褲緊勒到 又出疹

間中仲要嘴腫眼腫
又樣衰又痛

中醫睇過 完全冇用
西醫打針食類固醇
好左幾日 又再爆過

幾時肯停
只係想瞓個好覺

打支針快啲好

如果係身體出疹，可以試下買尿素20％藥膏搽，搽完等兩三分鐘再搽一層lotion , 一日三四次，最多兩三日就無野

尿素唔搽得面

無野既意思係可以根治？

我早幾年又係忽然周身痕，之後就轉天氣都會出下

尿素加lotion 唔得就要升級，將lotion 轉做豬油膏甚至類固醇

試下唔好吹風 同 沖涼水唔好太熱
唔好俾自己太大壓力
都可以改善下